سقوط ثيران كراسنودار في مصيدة أنجي
 تعثر فريق كراسنودار في مباراته أمام ضيفه أنجي القادم من مدينة محج قلعة بتعادله معه سلبا اليوم الاثنين وذلك في ختام منافسات المرحلة من الدوري الروسي الممتاز لكرة القدم وعجز فريق كراسنودار الثيران ومهاجمه فيودور سمولوف في هز شباك ضيفه أنجي على مدار شوطي المباراة إقرأ المزيد زينيت يرتقي إلى الوصافة من بوابة توم واكتفى كراسنودار بنقطة يتيمة أضافها إلى رصيده الذي وصل إلى نقطة وفشل بالتالي في الاقتراب أكثر من صاحب المركز الثالث تسيسكا موسكو واستغلال هزيمته أمام سبارتاك موسكو في لقاء الديربي الذي جمعهما يوم أمس السبت في المقابل تراجع أنجي إلى المركز الثاني عشر في جدول ترتيب الدوري برصيده نقطة بفارق الأهداف خلف أورال الذي تغلب على أرسنال بهدف وحيد يوم السبت الماضي  نايف الكوردي 